香港班生意佬快d上大陸税局自首，唔好阻住地球轉

香港班生意佬快d上大陸税局自首，唔好阻住地球轉